odev w1_2020
1- w1_2020 odunu download edin ve asagidaki isterleri saglaycak sekilde guncelleyin

baslangictan bitise kadar 5 bolunen sayilari istenilen adrese istenilen dosya adi uzantisiyla yazialcak]